打機其實用咩無線耳機好

個d 電競耳機係咪已經最好既選擇
想搵隻無線打機同連電視睇到Netflix
有無巴打可以推薦下

暫時睇到 Steelseries Arctix pro Astro A50 GSP670

留名學野

睇中咗Audio Technica隻ATH-G1WL
但冇咩人講 係咪代表唔掂

我剩係想搵隻無線打機睇戲音質最好既耳機
就算無mic 都得 最多咪買多枝mic 用

我就覺得arctis 1wireless 好夠用.輕，接收，聲都非常好。又comfortable.

要音質應該唔係考慮電競嗰啲下話
你仲要唔介意冇咪 更加冇理由買

但係其他無線真係唔識

用緊sony xm3
降噪緊要過音質好多

呢d 聽歌耳機會好過電競個d?
唔係應該有d 專for 睇戲個d 會啱d 咩
另外打機始終要低延遲 定位清晰
其實主要呢兩樣姐

Skullcandy CRUSHER WIRELESS
上網搵到有人推薦呢隻 睇落都幾好
重要有白色（白色會加分）

要低延遲就要搵support 2.4Ghz wireless既
但市面上有2.4 wireless都係d電莖耳機
唔係話電莖耳機就一定差但係電莖耳機全部都會校音校到同原音有段距離..因為要聽槍聲腳步聲

藍芽就唔好諗，打機延遲又高音質又差

打機就買返打機

搵d有eq software較到嘅就唔怕校音

咁姐係其實最後都係要搵電競耳機
artics pro
A50 gen4
應該都係呢兩隻啦咁

加多隻GSP670

你要問清楚插電視連唔連到你隻電莖耳機 除非你係插ps4睇netflix

係 我見到artics pro 係唔得
我諗應該買GSP670

check 過其實兩隻都得 都係用藍芽
不過試過artics pro 我頭大真係搞唔掂
最後都係買左gsp670 始終對sennheister 有信心